仲踢咩鬼世界杯，剷平俄羅斯好過啦

如題

就算你歐洲班友淆底唔敢開戰呀
都要報復人地用化武殺細路架
係唔係應該所有歐洲國家都要杯葛俄羅斯舉辦既世界杯呀
等俄羅斯自己打J算啦屌

歐洲杯葛，跟住邀請中國參加世界杯

中國參加咪又係比人大炒, 跟本有冇都冇分別

要睇世界盃，不了

直接入4強

每個省出一隊